定個時間一齊唱願光榮歸香港

推

7點？8點？

7點比較好，依家大家都行緊去灣仔，不如係修頓球場集合，最重要記者一定要影住